點解咁耐再無外地傳入個案

有冇人留意到，自從一開始頭十幾廿十個係去過大陸/大陸走黎香港，之後咁多本地個案都搵唔到傳染源頭，每個本地個案都一定係有一個外地傳入既源頭。加上過左新年成個月，個一段未封關既時間往返大陸既人幾萬幾萬，都無人中？？唔知有冇專家分析下/一齊討論。

信香港報假數
點會無人爆料

〔新唐人電視台／綜合報導〕武漢肺炎疫情持續延燒。前白宮首席策士班農（Steve Bannon）主持的Podcast節目「戰情室」（War Room）時爆料，1名美國重要人士私下告知他，香港目前感染武漢肺炎的人數，實際上是官方公佈數字的20倍，達1500例以上。

班農在節目中爆料，自己剛與1名還不能透露名字的人會面，這個人是美國重要消息的人士之一，也是舉世聞名的好人，而這名重要人士告知他，香港目前感染武漢肺炎的人數，是香港政府官方數字的20倍，達1500例以上

推

無人想知？

無人理